有份派政府一萬蚊，有咩想問随便寫低

有咩想知随便問

1.到時要收集咩資料
2.點樣派法
3.最快幾時有

到時用黎買咩gear好

點解派一萬咁少

派你老母、係還錢仲要只係還利息

幾時先派呀屌

你係林鄭?

做野爽手D得唔得

究竟幾時派？

可唔可以派多幾萬

疫情都過哂,唔好派好過啦

咁你個份俾埋我

邊有人真係拎d 錢買口罩呀？
去旅行就有

星期一嗰市升定跌